朕無check清楚就貪平買左部買左部htc u ultra，結果。。。

系統比較原生，係有d野唔夠方便，但總算可以裝app解決，但原來舊電得3000，唔打機只上網都好快走電，然後無3.5插，走去黃金買個adaptor居然唔support，上網睇只可買原裝既

你到底做乜工 由朝到晚都見到你 好得閒？

原裝都係68蚊條

我條係咁

98

真係信班打手買htc

htc無$請打手

on9 樓主覺得平先買
唔做功課搞到中伏關htc乜事?
返去吹捧你個華為啦

華為都係走垃圾路線 出部m字
我知錯

HTC

其實當家旗艦U11都係得3000電，我自己就覺得電好襟用
耗電勁要屌就屌點解要用S821同埋到今時今日都冇oreo啦

p10都好倒水

原來呢排華為打手興講htc 食電

我果部d電都ok , 一般可以頂到8個鍾唔叉電

聽歌就用緊原裝耳筒 , 壞左先算

呢部野得個相機幾好同埋夠平
有同事用緊，部機熱撚到仆街，電又去得快，d邊框又粗，又冇3.5

"部機熱撚到仆街，電又去得快"
攞嚟同部用835嘅比係冇錯，但係你用過810機就會知uu同真正嘅熱到仆街以及倒水電仲有好大距離

htc竟然比世界一百強公司攻擊 福氣

HTC
台灣都收左皮等執仲有人去買機?

htc d 電食屎架喎

想問下佢個mon算唔算暗？ 因為係沙田兩間衞訊 兩部demo機個mon教到100%光 同隔離d新機比都係暗好Q多
唔知係部機本身個mon問題定部demo 做左手腳推人買其他機

邊有機仲用p10
最廢都s625啦

世界上冇一班好似華為打手狗一般的人賤
買部電話都要睇下間公司係咪世界100強
又要睇埋歐美業務發展成點
再要將Leica 個名J到出血為止
之後口講好好， 但永遠貼唔出圖證明自已用緊， 九成九又係用蘋果三星出post, 真係無恥過幫習種狗稱帝奶屁眼的人渣

p10 係華為系列呀